# diplom-ch2
Папка Gitlab-install:
- Развертывание виртуальной машины с помощью Террaform для последующий устнановки Gitlab
- Роль по установке Gitlab с помощью Ansible
- Подробнее в readme в папке Gitlab-install

Папка Gitlab-runner:
 - Развертывание виртуальной машины с помощью Террaform для последующий устнановки Gitlab-runner
 - Роль по установке Gitlab-runner с помощью Ansible
 - Подробнее в readme в папке Gitlab-runner